屌奶星 過呢埋輪仲有2隊英超球隊係歐戰

雲加

爺爺

基本野

下場輸3:0 出局

唔俾高普專美

歐超杯決賽
利物浦 vs 雲加

屌你老母國產貨

英名盡喪

又有假蓋

垃圾都有人扮

下場作客俄佬輸3:0啦